點睇youtuber-有啖好食?

雖然有少少離地,但幾好睇

食乜都話好食
同埋成日用好多四字成語 搞到好累贅
反應略嫌浮誇

佢係乜都話好食，畫面係影得幾好睇既。
個人鍾意睇有碗話碗，真係自費真實食評。

大j吹奏緊頑固壽司嗰陣
佢夠膽屌柒頑固壽司難食過爭鮮

聽日先再講 唔該你

睇過佢好多片，好少見佢鬧得咁勁。
大j 係店員認得佢，特別招待嘛。

份人超做作，食貴少少就以為自己好有幾咁沾沾
會做少少research background，但講多少少又咪背稿維基咁，仲顯得自己無料扮四條
仲有支收音咪，仲差過細個做English builder十幾蚊啲咪，收音差到

好想知佢正職係咪倫敦金

300蚊8舊蝦多士 真係on9

內容好廢

好少聽佢彈話唔好食

有少少離地讚多過彈，成日要食景同服務，要高檔感覺

文案太撚假 中學生作文咁 格硬塞啲靚字入去
同埋成日形住佢係藍絲港豬

佢黃架 佢有係佢啲片comment section 度同五毛對罵
利申： 有睇佢同alfred 中意佢啲片頭 但更中意有碗話碗啲自助餐片

我都係咁諗 好藍屍feel

食貴野冇問題
食得起既跟佢介紹完去試
食唔起既又可以睇左當自己去過

但佢同其他出名介紹食野既youtuber最大分別係佢真係得個食字 佢唔識煮
人地alferd屌總理果d真係講到平時出面廚師點煮 呢次又點煮

唔講食 當睇地點講服務介紹
我覺得還好 但個拍攝+後製真係同bob叔真係差好多皮 有時睇得好辛苦

另外佢好'勤力' 無論社運定武肺
其他同樣utuber唔同原因減左產 佢反而增產

呢條友完全係碟野貴就覺得好食
食過間松藝館無松露味超普通又九唔搭八 佢都可以吹到人間美食咁

垃圾到暈
youtube瘋狂彈佢D片,係咪藍屍來的?

我覺得好似都唔錯
睇完會想去食

有睇過，某啲shot係影得幾靚
但感覺比較離地
鍾意Alfred多啲

而家我呢類片係主力睇有碗話碗+bob 叔，唔知仲有無其他好野

佢個語調唔知點解覺得怪怪地咁

似大陸黎咗好多年但仲有少少口音，唔撚想聽

好似以食好野為主
但睇完冇果種想試既諗法
窮人唔啱睇，有錢人唔使睇咁

太多粗口

佢講啲廣東話音調硬係有啲奇怪咁，平時用字習慣唔係香港人用開果種
之前睇左佢啲片一陣就頂唔順

啲酒店唔貴唔去咁
覺得貴就一定好
講野啲字有啲格硬黎
好想知條友正職做咩 可以做到叫做有啲錢
食貴野

不過佢講野tone好似啲藍絲離地L

感覺上佢同stephen leung都係抄有碗話碗

拍得幾有心機

佢有係留言屌過藍屍唔好係佢個 channel 吠

好似舌尖上的中國果d咁夾硬塞d字落去咁 好造作

竟然 但係佢個FEEL真係似藍

佢又真係屌啲無腦藍絲wor

有時有d shot close up食野落口個下有d難頂
近到見到口附近d皮膚毛孔同個口入面

佢真係好有藍絲feel 但原來會屌佢地
好似無野對佢黎講係難食咁
感覺佢想行Alfred 路線
有時講啲BG Story 都有啲錯 功課唔係咁足

如果佢有入黎望 真係想同佢道歉
收返上面屌佢係藍絲句野先

btw 佢講野模式真係偏藍

佢係黃
佢食好野但係唔識食…咩都話最好食最好食
同埋講野有d浮誇
不過overall都睇得過

佢黃㗎

平時睇佢啲片無望留言
係上面有手足話佢屌藍絲我先走去望
同佢講聲對唔住

冇有碗話碗個種對"食"既深入睇法同個人分析,
但又想學BOB個種剪接風格,
樣樣抄少少咁
同埋啲聲太差
有錢食好野冇錢換mic
睇一條都頂唔順

我覺得佢介紹得幾好
但掌握唔到個節奏
佢有講過啲嘢難食，臭咗，唔新鮮
又用航拍 幾好睇
btw佢條女幾正

我覺得佢好攪笑
上似大j去尖沙咀妙思淫商場拍嘢
影到有啖好食拎住cam影大j

幫佢講句說話 條友黃嫁
雖然佢講嘢個tone 係有待改善
但佢有啲片 係有表明立場嫁

有次佢係片表明黃
有藍以前睇開佢 即刻留言屌佢
話以後唔睇 佢都有re 好行唔送

自己人黎

樓上有人話佢做倫敦金

佢有啲露營片都幾開心
雖然唔係技術片 但係FEEL到一大班人去露營好開心

咁佢係做乜

我覺得唔錯wor 佢都有講過自己唔係食家 所以唔係食評 係飲食嘅體驗
睇得出佢係有心機剪片嘅 老實講唔一定要好有食物知識先做到飲食youtuber 嘅 佢志在share啫
佢d餐廳係幾貴嘅 我睇咗當去過㗎喇 咪當帶我呢d窮L見識下囉 唔駛話人離地掛 我有錢都想食好西喇
大家都係黃絲 點解又黎互相批鬥呢 果堆KOL100大家去負皮block咗未呀

PS開頭見佢channel好多大陸遊記唔想睇但知道佢係黃絲後就開始subscribe了

好毒呀

其實好多人都以為佢係藍
我都係入左呢個POST其他手足講我先知
佢係有心去做嘅

其實條友叫咩名佢好似冇講過

見佢去避風塘上船食果個炒蟹

係咁話d炸到燶晒既蒜既好好味 仲拎埋返屋企

我就知佢食開屎

唔知點叫佢好

個youtuber自爆係90後

不知道

睇過佢半島酒店條片
超黃!
留言係狂鬧藍屍
食唔起睇下都好既

我窮

一陣lunch支持下先

我睇返佢d片都覺得佢好離地 又去支那旅遊
但會睇佢多過有碗話碗 自助餐無咩興趣 就算貴但食材都唔會好得去邊 食評Alfred會好過佢 但Alfred食既好多都好普通

呢個鬍鬚仔真係唔差

我開頭都以為佢藍 的確有藍屍feel

拍得幾好，但條友講野好做作仲有口音，廣東話講唔正不如講返國語，聽佢講野好辛苦
同埋佢食貴野多，太注重service 佢應該唔會去食平民野

係黃就支持下啦，屌少兩句，但希望佢貼地D

可能因為佢口音問題

原來有人聽得出佢唔係土生土長香港人口音
我都覺佢有口音

聲 真係好出戲

Alfred大阪食尽誠條片露晒底，睇得出唔係幾識野，好大路魚料都唔識，講既knowledge都係照背google
不過佢拍貼地野係好睇

又唔係款款刺身都有好大分別
認唔哂所有魚就叫露哂底？
而且佢都話自己跟google講 冇講過自己識好多野 係你on99太高估佢先覺得佢唔掂啫佢拍youtube咋 你當佢煮咗幾十年餸定做咗日本料理師傅好耐

手足黎

黃

黃絲黎
其實幾好睇嘅除左乜都話好食同埋係時候要upgrade下d器材
加油啦

有睇開佢D片都知佢係黃啦

有睇開佢同Alfred
略嫌有啖好食有啲正經所以會好易悶 (通常跳黎睇)

題外話 唔熟唔食個channel都好值得推介 而且係黃既Youtuber黎 大家記得CLS

垃圾 mud7 都話waaa 好好食唔知用咩黎形容

原來黃， 咁。。。
冇alfred 咁好，都可接受

唔熟唔食都係黃！？
個感覺比有啖好食更藍

係專食貴野當初以為係啲離地藍黎，不過原來都係手足

有啖好食係comment 樹屌過班藍屍過主唔好睇佢

真係好估唔到
聽佢講野以為係離地唔好搞亂社會藍

佢IG表曬態

呢兩個真係入左呢個post先知係手足
一個以為係離地藍
一個望啲YouTube截圖咁長輩圖feel以為又係藍

係，所以都唔好太武斷 正如有啲窮人已經係社會底層仲一直做垃圾藍屍俾人欺壓，政府班狗閪官個個夠有讀書夠冇人性

興幸香港YouTube界講美食嘅大部分都係手足
alfred bob叔 有啖好食 唔熟唔食 馬田

中point，垃圾來

開咁多打手po去炒作

加埋啲懶音聽到想嘔

乜佢唔係比bob叔屌完開party咩
個獲真係太肉酸即unsubscribe無再睇

老老豆豆 佢廚藝唔撚掂 教人整壽司更加搞笑

咁佢channel有教開人f&b knowledge ,對佢有期望正常
小肌嗰類大路野好易認 食開一定識
手足唔洗起晒鋼 貼地野佢做得好好

佢識到班勁人fd子 教佢好多+帶佢食好野

影還影唔好影人
睇到佢同佢條女都唔開胃

佢係黃人，大家遲早睇慣佢個樣。我開頭都唔慣。佢係比較誠實既，講明自己唔係識好多。另外我想講，其實好似佢咁食到貴多數好食。

你要記住佢開係食評頻道，食評就係有影響力的一種表達方式，人地會用來做參考而決定去唔去食一間餐廳。

如果佢話自己唔撚識食的，唔撚識廚房、廚師、餐廳運作的話，純粹分享所謂的食體驗，呢種叫vlog，不應該偷換概念

但如果佢話自己個頻道做vlog的話，撚有人睇咩。
所以佢咁樣取巧法來經營自己頻道，無論佢係黃係藍都好，我自己對其人品有保留

朋友你把尺咁勁，香港近乎無Youtube 食評合格

我唔知你要求係咩，有無邊個Youtuber 可以參考下

聽口音以為陸
無諗過竟然黃

呢個post有90%都係咁覺得

個個先入為主

淨係聽把死人聲已經要即刻關閉啦

想知stephen leung係藍色定黃年紀似係藍嘅年紀

講野覺得有口音我覺得係造作更加誇大
者係好假的肥仔

個youtuber似係有錢食貴嘢既肥仔

我覺得最難頂係佢條女
唐氏咁嘅樣
d牙好似飛岀嚟咁

手足黎 冷靜啲

呢條友唔掂。台詢矯情做作，立亂賣弄四字詞。惟一好處係提供到資訊，睇條友不停自費豪花去嘅名店，去唔去好唔好食不嬲自己判斷啦，咁大個人。

佢無表態，不過留言好多藍

咁又太誇 不過肥

享負盛名
遠近馳名

藍定黃先
黃既先會討論 藍既直接收皮食撚屎

FC-Ed 黃

我覺得唔重要
對我嚟講
譚仔話都好過支那話
講唔正係一回事
但起碼肯去試講
講得多就會慢慢正
但唔肯講就一世都唔會講到

佢有段片有講過香港人加油既
終極淺黃囉

我覺得唔差
有時睇佢唔係睇佢評野食好唔好食

反而欣賞下佢既拍攝
佢片頭真係拍得幾靚
珍寶果條片個片頭真心唔錯

同埋當自己去一次食貴野
當聽佢介紹下

佢都唔叫淺架啦
之前係留言屌班藍絲屌得幾兇下

乜春都話好食，同埋佢把聲好撚難聽

雖然我都覺得佢有口音
但係有時睇下佢啲片當學下野都好嘅
個啲咩珍寶海鮮舫嘅歷史乜乜乜 我自己本身都唔去睇
佢都唔係咩都話好食嘅 個人覺得算持平
只不過下下食米芝蓮 你唔係覺得個個價錢都要食屎啊

聽佢把聲講野係會訓著

信記比屌總理屌到一pat屎咁

但佢去嗰時無乜人，炒得靚啲都正常嘅

新香港人有口音

但係佢有次去間有文宣既舖頭食野

幾好，剪片有擺心機，睇佢食靚野都覺得係享受黎，拍得幾靚

佢條條片都一脈相承

又未至於話好差但對我來講真係有啲離地

唔係離地先要睇咩 貼地個啲你自己親身去食都得啦洗乜聽佢up

口音太重…

最新果隻廚魔，睇完就知係同路人

佢既尋味老香港系列好正！
好有香港情懷！

出面打到humhum聲佢出片話開心下底褲就黃

啲片拍得幾有心機

自從佢有左幾個系列
啲片organize左 吸引左

我覺得佢講野比較平實，所以睇耐咗有啲悶。加上可能佢多數都係讚，又講唔到好深入嘅廚房知識，所以冇咁有趣。當vlog咁睇完當去咗會比較fit

睇開有碗話碗真係有段距離
所以睇左幾次就無咩點追了

新登記選民截止日期：2020年5月2日

圖片來源：#35432 速食保濟丸 @LIHKG

我反而睇咗佢少睇咗Alfred
鏡頭係運用得唔錯感覺幾舒服
不過收音真係要改善

佢去既餐廳我係有興趣，有時用航拍櫟拍景係幾靚。但佢講野一舊舊，內容方面講左好似無講咁，睇左2條片就無再睇。無乜參考價值。個人比較鍾意睇Alfred。

佢啲口音聽落有啲辛苦
剪接我覺得好睇過有碗話碗嗰種，不過係兩種唔同嘅style ，有碗個自助餐主題係堅好睇，有啖好食個路線係飲食體驗咁上下
有啖好食近排越食越貴，我睇完當去過（廚魔同大班樓我睇完有啲想去）

我睇comment 話佢戴AP 錶，又去老遠求婚，應該有啲家底或者搵唔少

廚魔段片話佢係末代AL
即係93年

佢本身係咩職業先可咁離地呢？

好明顯屋企有錢啦
唔通白手興家咩

各有各好啦
Alfred拍熟左片之後
明顯近排上鏡輕鬆搞笑左
無左以前果種有少少拘謹既情況

有啖就
拍片拍得好靚
真心片頭拍得好高質
果集珍寶海鮮坊個片頭靚到好似廣告級別咁
睇佢唔係睇食評
睇佢食下貴野

呢樣就真係比較可惜
硬件一流，但佢本身唔識食

嗰條片睇完有種莫名其妙嘅感動

有啖好食係廣告 但拍得高汁
Alfred 係食評 都高汁

老婆黎講 呀kit 順眼好多
點解佢咁有錢 佢拍片真係為興趣架波 cost咁大 應該回唔到本

agger
我估唔似打工仔
打工仔仲要咁高人工既應該都忙到pk 得閒拎d時間去訓好過啦

除非佢係請人同佢剪片
剪片麻煩到嘔

但又話自己30歲

一開始覺得佢淨讚淨食貴野

但睇落佢都有心去揀餐廳都幾好睇